點先叫做女毒撚？

男毒撚定義大家應該無乜爭議。不外乎樣柒唔打扮，唔識社交，唔同人交往，又或者份人奇怪想法偏激，得罪人多稱呼人少，同埋無朋友。

咁女仔呢？好似無乜女仔會好似以上描述？

利申，女。無乜點聽過好毒既女仔

樓主

我唔毒的

首先要有條撚

然後自稱小妹

唔靚

女係叫毒系

喪女

真心第一次聽

如果係靚女而又齊晒上面毒撚元素咁毒唔毒

唔算，同靚女唔屙屎一樣只會覺得你好靜、內向等褒義形容詞。
利申：識得有人係咁靚女+毒=文靜，醜女+毒=要被排斥。

姐係哩個世界根本無毒，只有靚同醜

香港好多女人仲毒過男毒撚
分分鐘比例多過男,
只係冇人care

係香港有閪都贏晒啦

毒閪